### Як можна оголосити змінну у Javascript? ###

Для того щоб оголосити змінну треба використовувати слова *let* або *const*. Існує також *var*, проте це застарілий варіант оголошення змінної.

### У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm? ###

В деяких випадках, перш ніж користувач почне взаємодіяти з контентом на сторінці, необхідно уточнити в нього певні данні, попросити погодитися з правилами ітд. Для цього в браузері існує модальне вікно, і *prompt* та *confirm* допомагають нам в цьому. *prompt* це модальне вікно яке має якесь повідомлення чи питання для користувача, і поле введення відповіді на це питання. В цьому випадку в користувача є три варіанти розвитку подій. Перший варіант, ввести якусь відповідь і натиснути *ОК* (тоді в консоль браузера повертається ця відповідь), другий варіант, це не вводити відповідь і натиснути *ОК* (тоді в консоль браузера повертається пустий рядок), третій варіант, це натиснусти *Скасувати* (тоді в консоль браузера буде повернеться *null*). *confirm* теж показує модальне вікно, в якому є питання і дві кнопки *ОК* або *Скасувати*. *ОК* повертає в консоль результат *true*, в той час як *Скасувати* повертає в консоль результат *false*.

### Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад. ###

Неявне перетворення типів, це таке перетворення яке існує в JS за замовчуванням і відбувається "під капотом". Це відбувається коли frontend-розробник не прописує тип в який мають перетворитися данні, то тоді перетворення типів відбувається за тими правилами що існують в JS за замовчуванням.
